lihkg係咪唔比開懷疑身邊做雞既post!

純粹問一問

因為好唔想比佢停